[割你老母] MK出嚟做咩,OL出嚟做咩,藍領出嚟做咩,白領出嚟做咩,學生出嚟做咩,父母出嚟做咩,銀髮出嚟做咩

話撚咗唔割

港共想化整為零,狂屌各個戰區做分化？

慳返啲口水啦,順便叫你班保蝗党咪撚叫啲老弱殘兵出嚟送死

你快被叫做 5毛

阻到港共詭計,叫我乜都得

政府宣4機器全開, 連登仔仲成千正評

同之前話前線失控棧戀權力一樣 抹黑手段